究竟香港最好食既牛腩河係邊間？

有冇Ching可以推薦下

虹橋新興坑腩

你要搵邊種先，凊湯/濃湯/肉腩/坑腩等，連想食邊種都未識分，就叫人推介

九記。

天后八寶
黃又真心好食

元朗彪記

鍾意藥膳味既天后八寶
鍾意清湯腩就澳門咖哩清湯腩王 , 以前牛頭角定富街舊鋪最好食不過執左, 宜家佐敦果間都可以, 不過千萬唔好食宜家牛頭角道果間, 垃圾黎

2間都係黃

每種都推介一間

你要清湯腩定五香牛腩???

已成過去

知都唔會講，一多人幫襯即刻降低質素

中環九記幾好食

垃撚圾

貴一碗麵加野飲已經一舊

垃圾到比狗食都唔掂WOR Ching

大埔群記清湯爽腩

真心高質喎
唔飲嘢都係5x 6x
個湯又夠料勁香甜
叫牛腩麵跟埋魚蛋魚片大籮白
同時d腩肥瘦都有俾 仲要俾好多

富記幾好

天后華姐

高質d乜？
其他鋪頭＄30 左右
佢貴咁多

八寶
富記

新樂園

佢其實清湯腩嚟

同你個名一樣

八寶係咪天后果間？幾正

九也不屌

係咪可以轉茄湯果間？ 舊鋪對面係華潤超級市場？

八寶，沒有之一

叫坑腩/崩沙先好食 加埋魚皮個價

美心富臨大家樂

新蒲崗合利
鑽石山榮基

又黃又正

呢間宇宙第一，可惜唔知係黃定藍

個湯正

警甴成撚日買外賣

九記 又貴又難食 真係垃圾到爆

人哋生意不知幾好，屌客都得

定富街果間邊有執呀? 上星期先食完黎

自膠 , 原來同牛頭角道果間唔同

合利啲腩又乾又硬wo師兄

你認真？

認真，食過兩次都係咁，除非我黑仔
所以我會食魚蛋牛根

成日食
平靚正

有冇撈湯？

牛頭角果間藍黎

華富村億榮

最近兩次去食已經差左好多

呢間真係好正

有1/3係肥膏嗰隻係咩腩？

我覺得無話邊間最好味， 最重要係間店會唔會俾好既部位你. 好多人彈九記牛腩唔得， 因為佢只留好野俾熟客. 同一道理， 你做到牛腩店熟客， 自然果間店既牛腩是最好味.

安利 不過係10幾年前

食過生嘅 出血水
以後唔夠膽去
勁多人排

想問沙田區邊間ok?

可唔可以講多啲 平日以為黃成日食 唔見網上話佢藍

識個老細 姓徐 大陸落黎 雨革已經話啲後生搞事

呢2年都冇聯絡 有冇轉變就唔知啦

深水埗標記樂園

好掛住細個成日跟呀媽去食

加埋杯凍奶茶，正

Thx

食開屎?

呢間係區外人戇鳩鳩先去排
又串又貴

黃大仙明記

呢鑊野深水埗華園同標記無得輸啦掛

崩沙

藍店, 同埋已經唔好食. 去對面間洪強好過喇.

係迫撚到要企係人地後面等位
D阿姐不停講 唔該 唔該 唔該下
斬牛腩位哥仔既機械式操作

九龍城富記

藍撚到仆街死鳩開啦屌

九龍城牛元帥，有人情味仲要黃店

荃灣有冇？

貴過閪

100蚊？癡線架？

指定位$8x
普通位$6x

我去第度叫崩沙都係42咋

第一次都唔比應有既質素，點叫人要中咁多次伏之後仲繼續幫襯呀？

尖沙咀潮牛莊

好撚肚餓跑落樓下食嗰間

早幾晚食過，d 牛腩好肕，唔掂

同筲箕灣安利嘅魚蛋粉一樣

食嘅都係想晒命嘅傻鳩

Lm

呢間好食，比出面貴少少同要收加一，但都算抵

以前既嘉麗園

好撚正

深水埗 華園冰室

老實講，我有少少錢，根本點都唔會覺得牛腩面好食，本身係下欄野點煮都係下欄，最多係叫唔難食。

牛腩唔知
但牛丸就可以試下牛頭角新豐記

有錢食金錢展啦

山窿謝記（已結業）

負皮我都咁話，我都係講事實。

垃圾 狗屎 名大於實

是但一間黃店都係最好架啦

淨係牛腩叫下欄嘢， 你條低能仔， 成隻牛都下欄啦， 我食開犀牛㗎

大窩口雄記(已結業)

咁牛腩面賣200蚊碗啦，自欺欺人。

合利邊度好食....

係真係黃先幫襯...

個汁好正喎

重要勁撚污糟
個時舖頭喺附近都有去食 佢個女都未嫁人

認真
成記仲好過佢好多
不過成記深藍
狗也不食

慈雲山明記老闆搣完腳皮直接切腩

不過合利份量撚好細

深藍？

仆街，食咗幾次佢啲牛丸

真
男人既食兩碗都未必夠

係

牛欄

佢老細成日推架南仔買貨 跟手坐門口食口煙就r腳
不過咁講 個頭得佢一間潮州粉麵

咁我又冇見過佢食煙

Hi pan

天后八完寶
想問華姐黃定藍？

*八寶

華姐梗係藍

榮基好食呀

不了

富記 黃
講起就想食

有個華都係藍正撚樣

我樓下果間

真細個對面讀小學放學之後間中會去食碗清湯腩

好彩無食過華姐

識嘢

係咪要讚你好撚叻

細個同呀媽一人一碗丸肥腩米再share一杯紅豆冰

九龍城坤記, 不過好似得伊麵, 唔記得有冇河粉

有伊麵咁正

牛雜下欄
牛腩邊算

食得出佢用新鮮牛

30蚊果D係急凍貨

藍到仆街，門口食個班廢老賤種又喺樹一唱一和

觀塘合興覺得點?
以前係小巴站成日食 搬咗上街市貴咗又小咗就好耐無食過了

有冇人食過元朗牛氣沖天？想知黃定藍 上網揾唔到info (不過我覺得好食的)

識食 墨丸

ching好勁

想跟你搵食

我4樣都想試

想問應該去邊4間？

紅磡龍記食得下

屌客就等於好食，你抵畀人屌啦

繼續吹

食完要切腎

藍田廣田街市大排檔

出名臭同伙計態度差

呢間藍到黑

蘋果都有報過
八寶係用新鮮騸牯牛
貴野黎嫁

好食但已經冇食半年

Un到咬都咬唔到 竟然仲有人吹奏

合興唔係幾個月前業主加租無做?

上水潮明園

慈雲山明記

由細食到大 但以後都唔會再食

帶人地食過，自己就未食過。
嗌外賣已經覺得個收銀阿姐好串

好耐之前見過對面枱食客話有小強，不了

我都冇食好耐，上星期忍唔住食咗一次，屌，變咗湯渣牛腩
狗也不屌

我又無咁嘅感覺。我住附近，有時食吓咁。

以前唔得，近排轉左餐牌好味左好多
唔知係咪轉左手

新鮮牛都唔值貴咁多啦

以前未分黃藍成日幫趁生龍

太焾

明記

煙頭牛腩河 不了 野食價錢又貴

食腳皮

Same here

屯門新墟唐記
好入味又淋

但好撚污糟

唔怕既可以一試

太子，興記麵食家！正式廣東，舊式柱侯醬牛腩！

如果想食可以走試吓！

我仲記得間鋪個樣同陣味

佢仲要係搵夠錢唔做
間鋪位自己買埋

轉新舖食過一次雲吞 走晒樣 無再去過
懷疑轉左人做

牛根好撚正
但差唔多次次都食到有毛

香港無乜邊間好食。
好細個時係廣州太平沙食過一碗，
自始搵唔返果種好味，
我懷疑佢地加左毒品

係 好撚驚但又好想食
佢有種特別既味

轉咗新店？

之前坐門口 而家裝修左同租埋隔籬舖嘛

點解唔做黎講
有太多說法

都唔係既...可能個陣D野都冇咁多化學野啦...
大陸D野食係呢十幾廿年先癲得好緊要

又執？

係啊
無記錯今年五月執咗

thx見到個post仲諗住搵日摸上去食下 慳返